老老實實，邊度買手沖咖啡工具最平？

hario, kinto, kalita, 咩都得，
個個都唔同價，
又冇得好似飛機skyscanner咁樣睇，
唯有靠各位同路人比意見。

btw，呢類野，大眾消費品，可以捻整個app。。。

kalita 性價比